食完血清素係咪就算MK仔都可以讀到神科

早知係咁我中學就當糖一樽樽咁食，唔洗好似伊家咁水人睇我打機

變咗陳雲咁痴線 寫曬成本新城邦論出嚟

做咩啫

血清素食朦人架

要食NDRI式者SNRI

SSRI只針對血清素唔會令人集中架
令人呆渣

啲家長都戇撚鳩

又或者突登放流料陰自己細路既對手

哈晏魔王

明日有片睇